陳健波又當選財萎會主席

一日冇雙普選，一日都係呢班仆街控制晒。痴撚線